籌組<反共烈士紀念碑>

咁耐都冇人搞 點樣叫人上前線啊
犧牲之後就當comdom?
直頭要籌旗買地 建碑
可以海外組織
不自由，毋寧死

贏左先啦

戰敗國都可以有靖閣神社啦
萬一輸咗 咪更加冇人搞

人地仲有主權
而且靖國神社唔係靜係紀念二戰將軍